[SDCC] THOR RAGNAROK 第二條Trailer

好似銀河守衛隊咁